黑警(14/1)在 facebook 話：「點解外賣速遞員會藏有非法工具？」 ，仲扮先知劃埋圖確定埋案情！

回帶 12/1

擺明係和平抗爭，而家和平抗爭都當係犯法

咁都捉到九成係被篤灰

而家膠水同文宣都係非法用品

黑警話你非法就係非法

有藍屍報狗姐

鏡頭面前插贜嫁禍既情況都見慣
鏡頭背後喇喎...

佢自己都畫到支伸縮鐵棍係自拍棍

真係有嘅話
即時就有狗叫記者影低證據再不斷係到吠啦
洗撚係到玩文字咩？擺明事後做鳩人啦

現代文字獄，條罪都鳩黎，自拍棍/膠水傳單，咁講任何工具都可以非法用途啦

伸縮鐵棒

乜有條罪咁on9
眼耳口鼻手腦都可以用黎犯罪架啦

一定係插贓嫁禍，食剩啲白粉放落人到都得

呢啲野幾十年前已經有啦

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合